勇武黑夜刺客請入一入嚟

幾時加入我地熱血公民？

代答：要屌人老母 不了

見住刺客推完po再靜靜地入嚟放低負評再去第二個po推

做咩唔入嚟呀？

真係唔入嚟回架喎